情況急轉直下 trump叫香港自己work things out

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Wednesday he is sure China and Hong Kong will be able to work things out after mass protests against an extradition bill that would allow people to be sent to mainland China for trial descended into chaos.

Trump本身少氣又唔like香港人
單官司輸咗咁多錢後就肯定更憎香港人
而出到聲支持香港個Nancy Pelosi重要係trump每日開炮民主黨眾議院議長
加上咁大單野都只係叫你地自己同中國work things out
Trump隨時賣撚咗香港比中國都有可能
香港人快啲做好兩手準備
死因隨時唔只係中共777 重包括trump同鄭家純羅康瑞

詳細：

2016post，3毛發現

Warning 紅色警告信號

全部唔撚睇新聞？
president election追擊個Rosie O'Donnell
已經係2006年嘅事
當時重要同錢無關係
隔咗十幾年都記往佢
乜你覺得令trump難受輸官司又輸錢嘅香港人會比佢忘記？？？

羅鄭兩人後來邀請特朗普到鄭裕彤家中吃飯，以表重視。但是特朗普不會用筷子，而且覺得蒸魚連著魚頭太過噁心，拒絕進食。最後，當羅鄭兩人向特朗普開玩笑要鬥酒時，特朗普只能尷尬地表示自己滴酒不沾

擘撚大隻眼啦
西方人講求respect同freedom
你強迫人做唔撚鐘意嘅野
而家掉反轉頭求人幫你
你覺得人定會點做？全力幫你？
重要未計後面trump vs 鄭裕彤輸錢單官司
香港人多行不義必自

自己望清楚啦
紅色紅色

特朗普回應香港示威